有冇發現，搭車大大聲講野啲人好煩？

搭車係個密閉既空間, 由上車大大聲講到落車, 好似逼全世界偷聽佢/佢地講野咁，真係好煩

次次聽到

仲有大大聲開speaker聽message個啲

仲有大大聲開speaker打機個啲

仲有大大聲開speaker睇片個啲

老野特別多

當一個社會變到咁，幾有錢都無用